啱啱用止汗劑噴龜頭 爽到咇尿

平時做愛都會搞到勁大陣汗臭味
所以不嬲會預備定支止汗劑
啱啱貪得意噴落龜頭

勁撚柒尻正 仲爽過做愛

試下噴屎眼 仲正

流唔到汗咪大獲？

咁都比你條仆街諗到 直頭係fit

On9當有趣

究竟會點

啱啱走咗去試 屌你還翻個龜頭俾我呀仆街

有趣當on9

噴傷口會娜

仆街好那呀

痴撚線

無圖無片我就唔信喇

上面條on9仲叫我噴傷口

下次試下白花油

巴打1定0

THIS

試下用牙膏，翻唔到轉頭

試完會唔會以後唔想做愛

白花油先正

我平時搽白花油係龜頭度, 仲正

噴落口仲爽

試過貪得意拎咗家姐枝瘦腳定唔知脫毛膏搽落龜頭度，搽完之後成條野好似識發熱咁

聽講話淋鏹水仲爽

樓主可以玩埋火冰雷